{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046574",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제부도 우리펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00です。 予約人数に追加で人数が増える場合は、事前にペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒にペンションに宿泊する場合には入室を拒否されることもありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室および退室時間を正確に遵守してください。 客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式と個人的な炊事道具の使用は禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に二重予約が発生した場合、カスタマーセンターを通じて払い戻しを受けることができ、ペンションの期間未確定により料金が誤って反映された場合は自動的にキャンセル処理され、正常金額で再予約することができます。 ペンションではそれぞれの客室でバーベキューを楽しむことができ、IPTVとWiFiも提供されます。 バーベキュー場もあり、バーベキューグリルと炭をご利用いただけます。 バーベキュー場は予約が必須で、駐車も可能です。 周辺の観光地としてはゼブ島アートパーク、ゼブ島海水浴場、ゼブ島メバウィ、ゼブ島船着き場があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加の人数が宿泊する場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約人数に追加で人数が増える場合は、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒にペンションに宿泊する場合には入室を拒否されることもありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "入室および退室時間を正確に遵守してください。客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での制限事項はありますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式と個人的な炊事道具の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒についての制限はありますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "二重予約が発生した場合の対処方法はありますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に二重予約が発生した場合、カスタマーセンターを通じて払い戻しを受けることができ、ペンションの期間未確定により料金が誤って反映された場合は自動的にキャンセル処理され、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が提供されていますか？",
            "answer": "ペンションではそれぞれの客室でバーベキューを楽しむことができ、IPTVとWiFiも提供されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用方法について教えてください。",
            "answer": "バーベキュー場もあり、バーベキューグリルと炭をご利用いただけます。バーベキュー場は予約が必須で、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としてはゼブ島アートパーク、ゼブ島海水浴場、ゼブ島メバウィ、ゼブ島船着き場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 513,
        "QA": 635
    }
}